12碼聯屈能到咸

今季英超己經第13個pen 未計其他賽事
踢34場 平均3場一個

躝未

直接改名做Penchester United 好過

英超用var真係得啖笑

反獌唔識波就收聲啦
獌聯手足話konsa自己比隻腳bruno踩
100%十二碼喎

Bruno 夠醒目啊呢球

攝隻腳黎想陰我獌啲人 抵罰啦

冇斷腳算好彩

反而啱啱熱刺嗰場 就唔比12碼

好嬲?

條友用小腿踢9搬爐鞋底咁仆街

哂撚埋啲時間睇曼聯
好撚心孝順啲入廁所裝篤夜尿拎出去奠比你老母個神主牌裝多注香好過啦

好嬲呀

係明黑鳩你呀 關你撚事咩

收皮啦 痢狗
自己受益var受得少咩

Konsa呢個球員真係好陰濕
專登比般奴踩令人覺得呢球唔係十二碼
搞到反獌又有位入
駁唔到等我拎塊最強遮醜布LiVARpool出嚟先
嘻嘻

條垃圾死熱狗黎

Var 有咩用？
波未入禁區
人就飛入去踩人 獲十二碼

Var cls

痢狗好無意思係度出聲

英超VAR不嬲笑話
隊隊都有機會得益

佢地夠膽講佢哋對波冇受益過var咩

上場拜利果球

維拉頭段踼得咁好 比人踩一野再輸十二碼
屈撚到

唔會講架佢地

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

唔計啦

有得俾我獌入波係你嘅福氣

比空氣棘親

點解仲有人討論曼
睇賽程就知前四穩陣啦 有咩好睇

獌狗仲好意思拉埋其他隊落黎講

臨尾咪還撚番囉

又黎呀？
又拉埋呀

呢場獌贏就贏硬掉轉送個12碼俾維拉都得係唔明點解死撐話嗰球吹得啱

做乜姐你

無見你咁on9
好似唔知自己隊波都係得益唔少姐
有口話人無口話自己咁

既然你都係mon po
你唔提下幾多人話唔應12碼
笑死

點解反獌會通宵唔訓睇獌？

12碼前比atv㩒屌喎大佬

因為話唔應12碼嗰啲之後下面有一堆留言「解釋」點解係12碼 btw我轉一轉 有部分死撐會唔會好啲

on9 十唔十二碼都大炒㗎啦

向前看啦

訓著左睇唔到

居然有咁多人花時間去理隊唔關自己事垃圾5弟

我愛隊排緊第8

屈機戰術 2季獲得23個12碼

犀利！獌聯12碼佔英超4成！

駁唔到又搵利出黎遮醜

利狗扣撚埋d var分你都未追到啦

VAR OVERTURNS (NET SCORE)

Brighton & Hove Albion +7
Manchester United +7
Crystal Palace +5
Burnley +3
Newcastle +3
Liverpool +2
Leicester City +1
Southampton +1
Tottenham Hotspur +1
Manchester City 0
AFC Bournemouth -1
Everton -1
Watford -1
Arsenal -2
Chelsea -2
Aston Villa -3
Norwich City -5
Sheffield United -5
West Ham -5
Wolves -5

對比起曼聯又真係唔算多嘅

睇下英超以外賽事有幾多12m囉
歐聯歐霸果d
就知佢俾左幾多錢英足總

獌: 又係時候搵猁狗做遮醜布了

VARerpool

你有晒數據 人地點落台呀

感動既係隔左咁多年
終於有人開始反翻獌

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #馬格尼茨基人權法 #黃色經濟圈 #移民走資 #特區免簽地位 #國際戰線

唔講以為曼連 8十幾分鐘入球12碼贏1:0

要講返cc台講
關波台乜事

幾有趣
自己隊提早幾輪拎左冠 仲咁有心關心曼連呢啲廢隊

我狼隊fans又講唔講得

關心下自己隊先啦咁
踢輸比錫菲聯 下場努力啦

有正數就收嗲啦 我地狼迷都未出聲

唔知以為其他隊黑哨個陣曼狗無份講

又無唔比你講
你咪講cls
開心緊咁多人關心呢隊廢西隊

有啊，喺季中已經屌緊livarpool 啦
利迷就話var 喺修正誤判，唔係黑哨
不過而家就今日的我打倒昨日的我

賽會發功保獌入前五(預計鏝上訴失敗)

又黎反獌=猁

個d 假曼黎

受益於VAR 同進入禁區次數有一定相對性，

任何科技都唔一定可以保障公平。

由加旁證，門線技術，到VAR都一樣。 為了增加機率獲益應該由戰略上改革。 曼可能受益，皇馬都有可能受益。
在球隊不能由下而上改善VAR之前。 戰術教練要想方法從中獲得更大利益，改變球賽微平衡性。

本身想Quote La子 點知佢唔見左個引用
是旦啦

之前停賽獌狗好關心武肺可唔可以爆到猁狗無英超 咁快唔記得

咩係雙重標準？獌狗話你知咩係雙重標準

不如叫連囝開個痢狗台同獌狗台啦屌
煩撚到閪咁

唔屌VAR 而屌曼

No. of touches inside opposition penalty area per penalty

Liverpool: 1175 touches, 5 penalties, 235 touches per penalty.

Man City: 1439 touches, 10 penalties, 143.9 touches per penalty.

Man United: 885 touches, 13 penalties, 68 touches per penalty

獌狗真係立於不敗之地
黑哨=好開心有人理/死猁狗又黑

為反而反既野你識乜

咁利狗因唔因為武肺無冠軍又關你隊狗隊撚事咩
雙重標準你班狗仔就最叻

睇獌狗波要問準獌迷先

咩叫足球

原告變被告

好滾動

唔去屌VAR

唔講以為我獌全場靠12贏波

傻閪曼狗躝返入你個獌post圍爐打飛機啦屌你老母閪

諗下呢球之前邊一邊攻得入肉d先啦傻閪

實係啦, 入肉一定有波入
入肉又一定入足90分鐘, 全場一定撳撚住黎屌, 屌到獌聯yamade咁

諗起半夜睇到谷住谷住個閪樣就好笑

我依家有屌曼聯咩
純粹係覺得上面d獌迷好有趣

攻得入肉d代表d咩？

慳返啖氣啦，4424就4424啦
仲要出黎吠
比人屌就扮撚哂野

獌迷質素真係

獌迷真係同藍絲無分別

代表獌要準備過數比球證拎12碼囉

哇好痛呀
唔講以為4424獌獨有
上面有得益數據又睇唔撚到
真係要慳番啖氣

系
之前廢蛇退撚左休輸到含哂撚果陣就潛哂水
咁多年重課買水貨比人笑足咁多年
比佢地屎忽撞棍買撚左隻好野
都仲要4424幫手先贏波
我唔明有咩咁值得上黎鳩威

4424唔係獌既標誌咩？你諗清楚d？

認得你係高登都係呢個名, 應該都唔細啦
2020啦, 點解仲咁ON9隔住個MON打埋呢D以為自己好型既ON9野
唔覺得自己ON9咩

無人回我

平常心啦
向前看啦

講真話人地點駁呀

4424

咁我曼真係好撚廢，過咁多錢比球證都拎唔到冠

第一日睇波？

要第幾日先唔可以覺得煩

高登到連登咁多年黎都係咁架啦
覺得煩你咪上一頁唔好睇囉

呢個post本身就開宗明義屌獌4424
你想要理性討論本身就唔應該走入黎
入返狗竇post圍爐打飛機先啱你

其實呢球唔應該12碼之餘 亦應該要比黃/紅bruno

人地過左錢就破哂紀錄奪冠
死獌狗過左錢都係得5弟

原因？

我唔係49000你屌我無撚用

Var is bullshit.jpg

獌狗咁多得益都好意思出聲利有咩唔好意思

咁樣跳起踩落腳踁食中哂
就算無心都要黄啦

冇心既犯規係唔洗比牌嫁喎
師兄睇下球例先講好喎

前兩日阿狗Nkxxxx飛人膝頭都係無心，咪又係照紅仲要上訴失敗

大把危險動作係無心咪又係照比牌
乜撚野無心嘅犯規唔使比牌

嬲撚到

向前看啦
曼聯今季都輸左咁多場啦
其他隊VAR無得益過？

三分已袋，理撚得你

livarpool?

識波帝

自己衝前伸直隻腳都可以吹到冇心

依家最大問題係曼聯啲人比人foul就即刻十二碼
其他隊比人踢斷腳咩都無

坐黃望紅變十二碼
屈撚到

Careless is when a player shows a lack of attention or consideration when making a challenge or acts without precaution. No disciplinary sanction is needed

其實唔識可以睇下先屌人

嬲死我了

人地冇咁明張目膽4424姐 自己犯完規再屈個12碼返黎跟手話自己真係好醒目

魔性澎湃到呢 以為老廢又坐左落Ben廚

講呢啲就on9？
咁唔使講黑警死全家， 你老婆係水炮車啦
講空難聯果啲又係咪好正氣呀
以為自己好撚型？打撚完就算架啦，邊個會咁on9諗到去型唔型呀？定你係咁？

其實狗竇個個都話唔係12碼
係now台2個on9話’聰明’姐
不過你都係為反而反 講乜都無用

睇你老母
球例係同人講㗎，同狗講嘅咩
獌狗係4424就4424
呢啲嘢冇得抵賴

坐撚咗喺var房你又知咩
黑咗就潛啦
黑完人仲要屌鳩人等獌狗做到

penalty united

咁又係
D人永遠都係唔識例靠自己覺得點就點去睇波講波
大家睇野唔同冇得討論

咁多隊唔反淨係反你49000? 貪你五弟馨香咩

認真討論 有VAR以來有邊球肉酸得過呢球

On9到
好撚大嘅官威wor 屌老老母臭化閪

應該係VAR房飛緊波boot

人同狗點討論
仲有你哋有獨特嘅獌鏡

認真討論起碼坐黃望紅
吹到變對面輸12m都幾撚屈

講官威邊度夠你地

真，講到未爆完一撚定唔可以踢返
邊個想踢返就係利狗冇人性
依家就日日j前4

第1年睇獌踢波咩

好彩利物浦贏到英超
曼閪狗

文尼起腳踢中鏝個龍門
慢鏡睇完文尼都係望波
咁點解紅牌???

贏左英超唔得閒理啲爭前4閪野
咁撚叻都係爭前4
當你地無黑
利黑左20分
都贏你地幾條街啦畜牲狗

望波=唔小心？

梅拿歐聯個球無望過人咪又係照紅

好叻叻好興奮，黑左28年終於黑到英超冠軍

原來依家球迷已經接受到下下舉到隻腳上頭咁樣踢波

咁點判定佢有無心?
望住個波出腳都係有心踢人個頭??

發覺你都幾得意
犯規就係犯規 冇心中腳就唔算係犯規？咁唔怪得曼呢球會無事加12碼 球證都係曼既人

一句唔小心踢斷人腳都無牌 曼準則？

好彩頭段踢得好咋 如果唔係10-0都有

自己隊波得益完咪算囉 仲要衝出黎7 唔怪得咁多人反

無人話接受到
如果舉腳過高係破壞一個球員既一生
咁獌狗4424, until we score 依D破壞成個聯賽既事你又接受到?

我冇話唔係犯規，只係話唔需要比牌

個po終於有返當年曼狗一打十既氣氛

上面講果兩球波都係踢落人地個頭到，咁做咩質疑佢係紅牌？
我接受唔到呀！4424，until we score左8年啦！都仲係冇冠

上次麥佳狗就話用腳扶人所以踢到人下體
而家就俾人tackle 踩斷人腳都係你衰
獌 魔性
不如轉行做pr la

我就係要呢d

獌狗踩人= 無心 但係犯規, 唔洗比牌
文尼舉腳=有心, 一定犯規 要比紅牌
獌狗反利已經去到唔睇事實

不如你真係講下咩叫犯規 幾時要比牌 幾時係有心 幾時無心啦
一陣又話望波=唔小心?
一陣又話無話唔係犯規
你個龍門重移動緊既話 大家都好難同你討論呀

咪係 玩玩具nba嘅話攝腳友俾人屌咗好耐

咁你又話無心唔洗比牌?

Careless is when a player shows a lack of attention or consideration when making a challenge or acts without precaution. No disciplinary sanction is needed

係咪你quote出黎架??

自己睇片睇返個球員動作有咩分別先啦

唔想copy一篇野出黎，有興趣可以去睇球例第12章

係呀，然後？

好似講到少左球12碼會贏咁
曼聯呢期有普巴b費加greenwood個態都無得輸。仇少陣曼啦

成班仇曼狗，呢期英超最好態嘅頭三我肯定曼唔係一都二，轉咗教頭咁耐都仲係淨係識吹4424 ，咁你可以否定曼聯依家打得好嘅事實咩？

你屌球迷屌球員有撚用根本就係VAR又誤判，要屌就屌柒坐係房個幾條柒頭啦，大把曼迷都覺得呢球唔應該判十二碼

學你咁講唔洗踢啦 直接宣布曼贏？失一個球咁既波變化可以有好多，球員心態 戰術都會變，一個誤判12碼可以話直接影響緊一場波

人地覺得唔公平開post屌下唔得？
都有部分曼迷撐緊無俾錯12碼

收山腳應該要紅牌

師兄唔好咁介懷，人同狗睇既野係唔同嫁

咁繼續屌柒個班傻鳩啦我都無眼睇啲盲撐嘅撚樣

唔係馬後炮，不過你覺得呢球無12碼維拉可以和到或贏？
誤判成日都有。不過呢球又不至於影響哂一場波起碼呢場唔會係

應該屌球證屌賽會既事，然後還於基本步屌返我曼收買球證4424，你話得咪得

認真 VAR應該淨係攞嚟睇越位 其他裁判都係交返俾在場嘅球證

你都係迫d 19000答你：

又唔係我判12碼
要屌就屌球證
3分已袋理撚得你

維拉係十二碼個勢前後完全唔同
如果無十二碼嘅話根本唔係冇機會贏或者和
你咁講就無爆冷啦

可唔可分析下上場拜利果球又點解12碼
定選擇性失明

如果我曼比夠錢收買球證，就可以年年奪冠唔洗理你地了

冇人講

佢地剩係識負評

又有傳心師出動了

對佢地嚟講
曼聯贏波 = 黑哨
根本無討論空間

稻草人打到啪啪聲

多謝手足證明畀大家睇利迷有幾無賴

呢啲打破僵局嘅pen一定係關鍵
直接影響咗個局勢
除非456完先再pen啦

攝腳冇紅牌佢汁到啦

嘩
舒米高一定係死利狗

睇下近呢幾年嘅熱刺
就知球證會偏幫多英人果隊
你估季前買3條友都無英人無意思㗎咩

利狗扣撚哂d var分都高分過你獌狗
有咩唔好意思出聲

關咩事 車英人夠多都比獌黑
熱都有英人 近幾場比var黑死

獌4424以經講好多年 係摩佬教個陣先無咁多

三分已袋 理撚得你

嘩咁樣踢人鞋底 呢球100%十二碼

你呢啲咪藍絲思維囉on9

4424返來了

依家我問緊你個龍門係邊
唔係叫你比球例我睇
依家官方話唔應該比12碼WOR

支持你快D寫信比英超 叫佢自己睇番片 球員動作有咩分別先
再同佢地講無心唔撚洗比12碼

舒米高唔識睇球例
又唔睇下人地係咪有心
學CT乜春爸打學下野啦

英超真係唔識可以問下CT乜春先
CT幾時過去做VAR球証?

我個龍門從來冇郁過

我有講過比12碼係正確判決？

我只係針對
咁樣跳起踩落腳踁食中哂
就算無心都要黄啦
呢段說話做反駁

首先要移民成為BC先可以合資格做當地球證

我要向你學野就真
講唔小心=唔洗比牌變左唔小心=唔係犯規

VAR嘅作用係overturn一啲錯誤嘅判決
個榜只係客觀咁講返如果冇VAR睇返
主球證原本好大可能睇漏眼而導致嘅誤判會令人少咗嘅多分或者多咗幾多分
除非你覺得VAR overturn唔啱你心水就 = 4424 = 黑哨囉

係因為摩佬踢法廢到造唔到波
無攻勢
連誤判機會都無

咁點解最近熱咁多誤判 誤判唔一定進攻 防守都可以誤判

唔明你做乜鳩
依家講緊多var overturn同小var overturn
你個獌狗朋友話人哋隊var得益多
我咪貼個榜話其他隊俾var幫嘅次數對比起曼聯唔算多囉
由頭到尾都冇話var = 黑哨喎
貼返篇舊文出嚟以為自己好撚醒

var 得益多係因為球證錯判多
而var將呢d錯判改返啱

你1月果時係咁講㗎喎

我依家講嘅嘢同一月講嘅嘢有咩contradict

我見你d手足唔撚明你嘅理論，凳你唔底
你d手足居然可以調返轉頭扭曲事實真相

情況唔同唔一定100%完全用得返

嗰陣我有貼圖講埋某幾個成日俾人攞嚟話livarpool嘅case
解釋返點解嗰幾個case原判係誤判 而var係改返啱 所以嗰幾個var overturn根本唔算黑
但我從來冇講過var係一定100%正確喎
從來唔撚明嗰個係你

而且今次連曼狗舒米高都話嗰球唔係12碼
我都唔知點幫var兜

同埋如果你覺得今次獌呢單case係誤判 var只係改返啱
你可以貼圖貼片出嚟分析
我唔會阻止你

獌狗名宿不嬲on99，可以唔洗理
奧雲就係一個好例子

12聯

點都要死都嘈返生

屌你冇心就唔洗比牌咁撚屈

維拉球員假設隻腳食實哂地下
般奴再踩底啲啲隨時腳都斷

拗足一日 你地有冇反思過點解人地可以r到12碼 你地就唔得明明都係技術黎